大家好，我係王維。

我問你答？😆

絲打？